拿！喊濕幾個枕頭

chok左幾個bug屎
這ban左 怎麼會有 感覺到顫抖
拿！你不需要枕頭
也不需要飲酒
要打救 就搵中哥 你就有得愁

你柒左

所以要推

on9 拉

拉